{
  "robot_1": [
    {
      "question": "Robot ăn gì để sống?",
      "options": ["Cơm", "Pin / Điện", "Kẹo", "Nước ngọt"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Robot suy nghĩ bằng gì?",
      "options": ["Máy tính", "Cái bụng", "Cái mũ", "Đầu gối"],
      "answer": 0
    },
    {
      "question": "Ai tạo ra Robot?",
      "options": ["Ông Bụt", "Người ngoài hành tinh", "Con người", "Siêu nhân"],
      "answer": 2
    },
    {
      "question": "Robot giúp chúng ta làm gì?",
      "options": ["Làm việc", "Ăn vặt", "Ngủ nướng", "Khóc nhè"],
      "answer": 0
    },
    {
      "question": "Muốn Robot nghe lời phải làm gì?",
      "options": ["Năn nỉ", "Lập trình", "Dọa nạt", "Cho tiền"],
      "answer": 1
    }
  ],
  "robot_2": [
    {
      "question": "Mắt của Robot là gì?",
      "options": ["Camera", "Kính râm", "Đèn pin", "Gương"],
      "answer": 0
    },
    {
      "question": "Robot đi bằng gì?",
      "options": ["Cánh gà", "Bánh xe", "Giày trượt", "Gậy"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Robot sợ nhất cái gì?",
      "options": ["Bóng tối", "Nước", "Ma", "Đi học"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Robot có biết mệt không?",
      "options": ["Có", "Chỉ hết pin", "Hay buồn ngủ", "Hay đói"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Tay Robot dùng để làm gì?",
      "options": ["Gắp đồ", "Gãi lưng", "Múa", "Che nắng"],
      "answer": 0
    }
  ],
  "robot_3": [
    {
      "question": "Robot thám hiểm đi đâu?",
      "options": ["Đi chợ", "Sao Hỏa", "Công viên", "Đi ngủ"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Muốn chế tạo Robot cần gì?",
      "options": ["Nhiều tiền", "Sáng tạo", "Cơ bắp", "Đẹp trai"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Robot hút bụi giúp ai?",
      "options": ["Giúp mèo", "Giúp Mẹ", "Giúp cây", "Tự chơi"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Bé có thể làm Robot không?",
      "options": ["Chắc chắn CÓ", "Không thể", "Khó lắm", "Chịu thua"],
      "answer": 0
    }
  ]
}